點解會有政府係度大肆搜補中學生

睇住啲新聞，又截小巴，又拎CCTV，製造白色恐怖。點解咁恐怖會有政權咁對啲學生，日日睇住啲新聞好灰好嬲，可以點做。。。